{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 그리다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインの時間は午後4時、チェックアウトは午前11時です。入退室案内は予約の告知事項に詳しく案内されています。チェックアウト時間を守ることは宿舎の円滑な運営に向けて重要です。人員の追加時には追加費用が賦課され、口座振込みで処理されます。最大収容人数は厳しく制限されており、予約済みの人数のほかには入室が不可能です。客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することができます客室及び施設をきれいに使用し、他の利用客の不便を最小限に抑えるため、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は控えてください。宿の運営方針に基づいて、最大定員を超える入室は禁止され、客室内では調理ができません。退室の時には、飲食物やゴミを分別してキッチン器具を洗浄する必要があります。利用時の施設物に対する責任は宿泊客にあります。貴重品の紛失や施設物破損時は宿の運営者に知らせなければなりません客室内では禁煙が原則であり、ペット連れは許可されていません。未成年者は保護者の同行なしには宿泊が不可能であり、予約に関するキャンセル及び払い戻しポリシーを必ず確認してください。予約と利用の時の注意事項は、リアルタイムで予約が重複することがあり、利用可否を確認するために宿泊施設に直接連絡する必要があります。利用できない場合は、カスタマーセンターに連絡してキャンセル料が発生しないように処置する必要があります予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡ください。変更が不可能だったり、手数料が発生する場合があります。追加人数料金は現地決済が可能で、最大人数を超過した場合、入室および払い戻しはできません。レイト入室の時には事前連絡が必要であり、業者の物の破損及び紛失の時には弁償措置があります。ペット専用の業者でない場合、ペット同伴は制限されることがあります。当日ご予約後、当日ご利用は不可能な場合がありますので、事前確認が必要であり、保護者同伴の未成年者のみ入室可能です。 事前に予約した内容を使用しない場合、払い戻しができず、付帯施設及びアメニティは変動することがあります。 業者のイメージは実時とは異なる場合があります。 利用の時の注意事項をよく熟知し、快適な宿泊をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守ることはなぜ重要ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間を守ることは宿舎の円滑な運営に向けて重要です。"
        },
        {
            "question": "人員の追加時には追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、人員の追加時には追加費用が賦課されます。"
        },
        {
            "question": "最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "最大収容人数は厳しく制限されており、予約済みの人数のほかには入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで一致しますか？",
            "answer": "いいえ、客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での制約事項はありますか？",
            "answer": "はい、宿の運営方針に基づいて、最大定員を超える入室は禁止され、客室内では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室の時には、飲食物やゴミを分別してキッチン器具を洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用時の施設物に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用時の施設物に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙が原則であり、ペット連れは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同行なしには宿泊が不可能であり、予約に関するキャンセル及び払い戻しポリシーを必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更はどうすればできますか？",
            "answer": "予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡ください。変更が不可能だったり、手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数料金は現地決済が可能で、最大人数を超過した場合、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイト入室の際には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "レイト入室の時には事前連絡が必要であり、業者の物の破損および紛失の時には弁償措置があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴はできますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペット同伴は制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "当日の予約は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用は不可能な場合がありますので、事前確認が必要であり、保護者同伴の未成年者のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "予約した内容を使用しない場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "事前に予約した内容を使用しない場合、払い戻しができず、付帯施設およびアメニティは変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "業者のイメージは実際と一致しますか？",
            "answer": "業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "利用の時の注意事項をよく熟知し、快適な宿泊をお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 691,
        "QA": 768
    }
}